[求分析］分手冇徵兆?!

上個禮拜同男朋友分咗手
但事前咩徵兆都冇
分手前幾日仲同我好親密 會主動攬我錫我關心我
會主動問我情人節想去邊 同我食飯
仲要特登提我我哋已經拍咗三個月拖
後尾有幾日太忙冇見 點知無啦啦就whatsapp嚟同我講分手
咩原因又唔肯講 話咩分手先解決到佢嘅問題
後來我迫佢講 佢就話咩對我淡咗大家步伐唔同 又話同我拍拖後期鍾意另一個
但我都係唔明 乜對一個人淡咗唔鍾意人仲會對人咁好嫁咩 佢嘅行為同佢嘅解釋完全唔合邏輯
要佢面對面同我解釋佢就好似驚咗我咁走
求巴絲解答究竟呢種咩心態

利申：而家A1
Sorry for 1999

玩厭左咪飛

對你好純粹係減輕自己的罪咎感

中出即飛有冇聽過

有咗第二個

佢又從來冇要求過要喎

同你一樣a1
果陣都係無啦啦被分手
不過已經八個月了

是我選擇看不到分手預兆～

「選擇」既意思係可能你當時冇留意或者冇認真諗到個背後意思 有啲野可能係你睇唔到啫

快d收拾心情啦 準備迎接下段新戀情

有得解架咩
一樣死法

初戀就帽？ 唔係咁慘嘛？
放心啦 佢有報應

男既話不嬲都冇
個想法就一定有左一段時間架啦
但行為唔會表露出來
算啦樓豬幾個月就move on la

有無興趣大家試下？目標結緍

佢係gay

唔想做衰人所以仲對你好 好似係

可能我真係冇留意
但最唔明點解佢要特登提我拍拖三個月 俾假希望我

初唔初戀帽人都係仆街啦

男女都會咁
我都係兩個月就比人飛左呀
前三粒鐘佢仲同我講緊我地第時生仔先定生女先
之後一啲小事我發佢脾氣咁就順勢byebye了

我ex ex都係咁 一齊三年
突然喺三週年講分手 事前又係冇先兆
後尾都俾我發現係俾帽我戴

你ex肯認都算係咁
我ex ex當時係將所有責任推落性格不合
其實事前對你好係因為補償同未揀定啫

盡早放低move on吧

我真係寧願係性格不合鬧分手都唔要戴帽

屌你同我一鳩樣
上星期女朋友冇徵兆分手
原因係淡左，我迫到佢好大壓力
話我唔係佢鐘意嗰類型，同埋仲掛住前男友

三年都仲性格不合

三個月？你追佢既？

佢追我先